彌敦道咩事？

條路冇郁好耐 有popo車

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

麗瑤改左名？

有堆po車去緊ssp大家睇路

繼續有popo上車太子出緊小心